    1. Verificar a quantidade de memória deve ser configurada para o jcr em produção levando-se em conta a demanda de produçao
## Configuração de memória

    Configura
    2. Verificar se a quantidade de nós de servidores jcr hoje em produção, somente um nó, é adequada para atendar todos os nós do servidor de aplicação.
    3. Repassar a configuração obtida para a codap implantá-la em produção

